比人震走嘅傻散 都係窮撚數係用閒錢

真係閒錢會跌飽佢囉，係唔放
吹咩